預言書。聽日如果朝早就封巴士封地鐵，仲去唔去行山

本身封路就緊，而加巴士站個牌都收埋
聽日封巴士封地鐵既機會都唔係冇，
老老實實，咁到場既人數一定大減，
危險性即刻升到一個新既層次，

So，大家點睇，人少無謂送頭即時cancel ?定點?

佢敢封地鐵巴士既話我估元屯天人會直接開火

推